【警世】裝修師傅要小心

mon post 狗

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

推1/10

推2/10

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

小心比人伏

推

加固鎖佢地係佢面

推3/10

真係要一班人搞，見便衣即打

唔裝修
可加固
保佢哋d貨唔比人拎

再裝好高危 目標太大
諗諗其他出路

不建議走入商場太入既位置
難逃生，
除非熟途生樓梯

預告裝修唔伏你就奇

來來去去集中開花地 好易有埋伏

直接用火魔法算啦